好撚後悔同左個長跑囡拍拖

本人由細到大都0運動，一年都跑唔唔到1k步，好衰唔衰居然同左個跑步囡一齊，唉，好撚痛苦

我條囡好鐘意跑步，每朝都跑完先返學，有次佢打開個跑步app 俾我睇，月跑量去到兩百幾k，又成日報名參加跑步比賽，神早流流就要我去科學園陪佢，星期日想訓耐d都唔得，行街成日睇跑鞋，跑步裝備，去左幾次旅行，但都係陪佢去日本跑馬拉松。。。 wtf!

最慘係佢性慾好勁，每星期都想要 ，明明轉左幾個體位，抽插左十幾分鐘都話未到，次次做完我都虛脫咁濟

好辛苦。。好想分手

跑番我女友全馬係sub 4

有咁健康的女朋友好好珍惜啦

同佢一齊跑囉

我都想有個做運動既女朋友

你要好好珍惜...

你點樣由唔跑變到可以跑馬拉松
冇做開運動跑一個圈都已經想死

分囉 又唔敢 又要呻 柒下柒下咁

Ok

唔好害人喎

搵人分擔下

有需要可以pm 我

利申金槍不倒

堅唔堅呀

條女一定瘦到好撚恐怖

胸一定好細

迫佢跑就啱

樓主我屌你老母

屌你老母

好心你餵唔飽條女 就揾連登仔幫手啦

每日想

互射左未?

我女友身型好fit，長腿，有腰

我見過佢跑步，真係好charm

佢上跑班都有一班狗公痴住佢

我有試過愛上跑步，但真係唔得，堅持左一陣就放棄

記得岩岩中秋，上左條女屋企，食完月餅賞完月就返房砌，果晚砌左三鑊都話未飽。

放棄俾我，我陪佢

小說創作咩，有冇圖呀？

中

男人老狗少少堅持同毅力都冇
分手啦
放返個女仔比啲識欣賞同珍惜個女仔嘅男仔啦

真係唔得？你天生殘疾呀

一定又瘦又無波 屌男人咁

比負評個個不願面對😆😆

你估真係砌得多就飽咩
講質量架，要夠粗有節奏，慢慢快快

應該無波

你條女係呂麗瑤?

本身就憎運動 最憎跑步
跑個幾鐘跑到成身汗為乜？
係屋企開冷氣打機聽歌咪仲舒服！

扑野好過啦

跑步啲女下面好撚緊
利申 屌過港隊

性欲勁咁好

我女友exactly就係呢type

我敢肯定一定係平胸

結論：樓主垃圾 少少辛苦都頂唔順

有乜咁慘
其實無人逼你一定要跑得好快
慢慢跑 慢慢跑
就算無佢咁快 佢睇得出你有比個心落去一定好冧
佢練跑有慢有快架嘛
你咪唔好陪佢練 淨係陪佢jog咪得

有無奶佢d汗

每星期都想要
咁都叫性慾好勁?

真係咁辛苦點解唔同佢講

運動型黎講算柒

分手啦
你配唔起人

一星期先扑一次
都叫性慾強？
樓主佛撚嚟嫁？

屌 跑埋一份強身健體啦
由10k開始其實唔難

勁
利申 屌過港姐

到你條女零運動身材走哂樣果陣你就上黎叫春啦

屌 樓主你答我：你得定唔得

係男人就練身體 屌到佢日日要

好腰好腎好男人 莫做一世病夫

分手囉，搵個肥婆唔撚郁果d最岩你

每日晨跑5公里 堅持一個月 看看身體會出現甚麼變化

假膠

跑完步出完身汗，身體健康啲，心情又好啲，夜晚又訓得好啲，真係正

樓主性能力低認左佢啦

長跑身形最柒
又乾又柴

樓主做gym啦，咪撚跑步

樓主死假膠

一定唔會成日叫M痛

每星期想要都有問題？ 點睇都係樓主太虧

長跑女通常無波

其實運動員係咪多數好勁

其實點解拍拖2個人興趣一定要一樣？
可唔可以你女友跑步你做啦啦隊？
如果你女友專制到強迫你跑，咁你就考慮下將來結左婚你預左做隻狗，
咁仲有無繼續一齊嘅必要？

樓主你應下人地啦

最慘係佢性慾好勁，每星期都想要 ，明明轉左幾個體位，抽插左十幾分鐘都話未到，次次做完我都虛脫咁濟

撚短又幼係慘d
我長跑好手 介紹我識

跑步果方面未必幫到你 但可幫手解決性方面既問題

有幫忙既一定幫到最盡

佢都遲早同你分 你唔洗心急

性方面我可以頂一頂你同你條女做，當幫下人

零運動量都夠膽死講出嚟

樓主假膠撚

得罪講句，男人老狗唔練下體能做下gym 練大隻，真係畀唔到安全感人，第時你見到你條女喺街俾蝻佬撩你就縮埋一嚿真係喊都無謂

啱呀，打下機唔好？第時條女俾蝻佬撩嗰陣大嗌Demacia! 咪得

已經想像到樓主又肥又虧個樣

你女友個屎忽一定好結實

呢個係真，下盤仲好緊

我識你條女

讓番條女出黎啦 唔岩你阿

唔好敢講啦

有人天生愛運動，有人憎運動

唔講仲以為結左婚

你可以憎 但唔可以唔做

接力

跑親長跑既女好多都冇波

Tommy

等睇樓豬過多幾年開始老就多病痛 又死唔去

依個真，有個做運動既女朋友要好好珍惜

靚唔靚? 靚既我可以幫你接收左佢

我都想有個運動型女朋友 如果仲要高就正
巴打女朋友肯定好好砌
羨慕

見唔到有個波字嘅形容詞😂

講砌真係真心好砌，好多體位都肯玩，但唔會俾你有回氣時間，一劑完左諗住訓陣但佢又會手多多整番硬你再執多劑

真係好攰

點解你女朋友會同你呢個唔肯做運動嘅虧佬一齊架屌

如果波大一定唔會長跑

小心告你強姦

唔好撚ff 啦

長跑女個胸重平過男人

分手啦, 你哋唔夾的

長跑女最大問題係無波

飛左佢啦

得啦得啦，FF完啦，夠鐘起身啦

係唔撚係呀

陪佢參加馬拉松啫

曬命post我屌你老母

哂條撚咩，啞子吃黃蓮，有苦自己知

巴打讀緊書？

係，大三

係咪ust

講開跑步又講開性欲強 有冇人有睇 池井戶乜乜
好淫好撚正 可惜急流勇退

難分真與假

你腸胃好返先啦

點解個個po都見到你

有都唔撚識珍惜，on撚99

有女仲係到嫌三嫌四，屌你老母，女都冇啊！想比人揸乾都唔得啊！

美國曾做過一項調查，發現喜歡跑步的人性生活次數更多。還有研究表明，長跑者不僅從外表上更具有性吸引力，在實際的性生活中也更為和諧。究其原因，是因為跑步對性生活有以下幾大好處：一是使骨盆肌、陰道附近的肌肉收縮，血流速度加快，觸覺敏感，提高性愛質量。二是能有效提高陰道肌、會陰肌的張力，增進性愛的快感。三是增強腹部、臀部的肌肉彈性，讓人更具有性魅力。四是能使體內產生內啡肽，有助於改善情緒，增進性興奮。

研究表明，適量運動能提高人體的性激素，尤其是男性體內的睾酮含量。但千萬別過量，比如一次連續運動別超過兩個小時，否則會適得其反。他建議除了跑步，多練習蹬夾腿、仰卧起坐等收緊臀部的運動，也可以增加骨盆肌肉的力量，獲得更多性快感。尤其是多做提臀運動，有意識地繃緊大腿肌肉，能起到更好的效果。生活中也可以練習，在大小便時咬緊牙關，將大腿臀部肌肉有意識地收縮。

原文網址：

唔怪得我條女咁大食

如果有埋蜜糖色就重正

好多運動女都鍾意男人大隻 樓主

我條女跑開步個排都超緊